﻿# Описание проекта

Проект представляет собой приложение для Windows, построенное с использованием Windows Forms.

Это прилождение является оконной версией приложения для реализации аглорима решения задачи о распределении ЭМП вблизи частицы с помощью теории Ми.